{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 반월풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックイン/チェックアウトのご案内に基づき、基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数は予約のお知らせに従って管理者にご相談ください。 追加料金は宿泊しなくても発生し、最大人数超過による入室拒否時には払い戻しができません。 また、ペットの同伴入室が可能な店舗でない場合にはペットの入室が不可となり、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。 そのため、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんので、ご注意ください。 予約特典としてIPTV/WiFi、無料映画(OTT)などがあり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように管理者に相談すればよいですか？",
            "answer": "追加人数は予約のお知らせに従って管理者に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊しなくても発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室拒否されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室拒否されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗でない場合、ペットの入室は不可となります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の予約はどのように管理されていますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約件が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFi、無料映画(OTT)などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 435
    }
}